又要睇港台視點31：831未還原的真相

一定要睇！

睇啦重組呀

重組呀

就算無人死
警察拖咗個幾小時

根本係想人死
或更重傷

Lm

推

推,採訪左好多唔同界別嘅人還原件事

10個傷者係真
3個消失左都係